{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4037&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 카프리"
    },
    "text": "2020年9月には全体リニューアルが完了し、内部と外部の両方が新しくなった宿です。 この宿は朝礼洞グルメ通りに位置しており、周辺には様々なレストランやグルメが豊富で食事に問題がありません。 また、宿からは車で8分以内に順天駅や順天湾庭園まで到着でき、旅行や出張に来る方に便利な場所として知られています。 駐車にも不便がないのですが、宿泊施設は計6台の駐車施設を保有しているからです。 これでリニューアルした宿で、快適で便利な宿泊をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの期間でリニューアルが完了しましたか？",
            "answer": "2020年9月に全体リニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "この宿は朝礼洞グルメ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なレストランやグルメが豊富にあります。"
        },
        {
            "question": "宿から順天駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿から順天駅まで車で8分以内です。"
        },
        {
            "question": "宿から順天湾庭園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿から順天湾庭園まで車で8分以内です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車施設がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には計6台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車施設は利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、駐車施設の利用は便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿は旅行や出張に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は旅行や出張に来る方に適しています。"
        },
        {
            "question": "リニューアルした宿の特徴はありますか？",
            "answer": "リニューアルした宿は内部と外部の両方が新しくなりました。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺には何か観光名所はありますか？",
            "answer": "周辺には順天湾庭園などの観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 313
    }
}